養親🐢都死

究竟點樣先可以養得大隻

教識隻龜夢遺就得

養咩？

隻隻都好似寧次咁死撚左

溫度水質基本野
細龜既話，依家冬天最好用暖膽，淨用暖管既話水暖但空氣凍就好易肺炎

巴西龜 明明已經有水喂野食 但係成日無啦啦死

太陽呢

係放左係窗邊 得唔得

我一日換兩次係咪唔係咁好？

未研究清楚就唔好養啦，害死啲小動物

養咗兩年半 依家兩隻龜都大過我個頭

自來水水質有問題？巴西龜好粗生喎

俾返啲🐢人啦

應該有關環境問題，如果長期係水中都會有水腫死，要設有一個area俾佢可以陸水都有得選擇，溫度都有關系

做下好心放過佢地一條生路唔好再養

系你老味
番去讀完小學先上黎啦

個缸唔係好大，又唔高
有隻龜唔知點解愈養愈大，行兩步游兩下就到另一邊，其餘兩隻完全冇變過size，仲係好細隻
唔攰但好煩，餵之前一次，餵之後一次

有冇咩suggestion

巴打 窗嘅玻璃會折射陽光入面唔同頻率嘅光線 仲會令到UV-B變得好弱 咁隻龜哂唔夠 UV-B自然身體唔好 易病 易軟殼
最好就買返一盞UV-B 燈 幾百蚊有一把 跟返日照時間照佢 同埋記住要留意龜嘅殼同外露皮膚嘅軟硬變化 有冇突然有白色直紋，裂紋。 總之唔清楚就要搵獸醫，有啲錢唔慳得。

利申: 獸醫助理

養左9年

笑到仆街